［機場］都係果句，幫唔幫外國人？

下次搞再機場唔該幫下啲旅客

做好文宣，當你幫到人既時候人地先會對我地印象深刻
而會幫返我地帶走個message!
如果政府cancel晒所有機
都唔會係我哋嘅錯。因為起碼我哋有幫佢地

有啲乜嘢可以做？
可以幫佢哋帶路 比佢哋知道係邊度可以排隊或者走
沿途解釋返俾佢聽我哋做緊啲乜嘢

Push

推

#chinazi

推推，入機場

push

入緊啦

推
Be nice to our friends

全世界 stand with HongKong

Pish

入去講英文！
Free Hong Kong!
No police brutality!

全部人開外語mode!

各位要目標一致直到成功

啱呀全部人都要講英文！
覺得英文OK嘅巴打都幫下手啦

好撚塞

仲係㗎巴士度

我都係

唔好相認

咩都幫

剩係阻香港人大陸人

Sir this way

等啲中蟈人唔夠膽再過嚟香港

青馬揮手區

一定要幫

坐巴士入機場手足 請唔好喺離境大堂落車

Help

做crew control，控制人流，俾一條路

幫 點解唔幫？

摩西紅海

所以係幫？比佢地走？

睇吓佢哋想點。
千祈唔好好惡咁鬧佢地！

唔好攬上身話係自己搞到佢咁
可以解釋點解香港搞成咁
可以話係aa亂咁申請injunction order搞到塞死曬
啲狗又亂截車

香港已成戰場 打比領事館派專機接你走

我哋都冇塞佢哋

你見到個鬼佬戇鳩鳩企喺度 你行去問吓佢想點囉？

外國人幫 中狗唔幫

對外國遊客要好禮貌幫佢地開路,最好搵幾個專保護佢地
班狗對鏡頭都識交戲我地都要做好d pr

上次有旅客diu示威者只係坐係到玩手機
平時大家晚晚都mon機，今次大家可唔可以放一放低佢幫下遊客，賺印象又好費事俾位人入都好。
同佢地邊行邊講下香港發生緊咩事，狗應該未痴線到連遊客都打又會安全啲
總之手足小心啲啦

手足千祈唔好喺欣澳站行出去堤壩位
堤壩地下有好多石仔
千祈唔好用嚟掟機鐵條電纜呀
好危險架
去睇吓風景 睇完可以行欣澳道去迪迪尼添

幫外國人可以得到國際支持，相反黑警打外國人有好大差別，唔理你係咪真係真心幫，點都要做下樣

幫

遊客盡幫啦

唔使幫，佢地會體諒，做咗自己要做嘅事先

幫
一定要幫

上次都有比鬼佬屌

好多鬼佬奶共唔使理

推，幫到當然好

點解要幫？幫旅客唔係你既責任，慳翻啲時間金錢

tui

唔幫
旅游警示出曬都仲黎香港，就要自己承受風險

就算幫，唔該拋個波比政府同領事館

#Chinazi

啱

幫！同埋講英文呀！！廣東話點知我地up乜呀！

推呀 形象大增呀

機場朋友小心

15:30 機場特別交通消息

遊行、機場陣地戰已經冇用

要停列車呀，d 狗用機鐵運裝運人入黎，扔野落路軌，快快快！！！！

［機場］都係果句，幫唔幫外國人？

喺機場又有信用卡嘅，立即去國泰網買張貴機票

被困機場緊急對策: 用Apps買張單程快運機票

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

(要記者!) 警察撞爛市民部車側鏡 市民要求賠償 反被警察圍毆

Twitter 無咩人post 關於機場既野，要人上twitter幫手

831恐襲精華片段合集 國際文宣 [更新加強版］

花1分鍾投訴PC23014, 清算呢D仆街

［一手］尋晚返屋企搭中屍速列車 太子班人累死咗一班手足？？

搵到維園班鬼嘅呀頭（狗）

播鬼佬被狗打片，影像好過你三言兩語

幫，國際文宣黎